【校園情殺】癡情重讀生捅死女同學 疑因表白「食檸檬」

四川巴中市17歲高中女生李悠悠（化名），因拒絕同班一名20歲袁姓同學示愛，遭對方潛入宿舍用刀殺害；袁男則於案發後自殺未遂。慘案令兩個家庭破碎了，李悠悠的父親李強刪除手機中女兒的所有照片，生怕妻子看到後更加悲痛。而在袁男的老家平昌縣蘭草鎮木閣村，村民聽到此事莫不為這位年輕人的舉動感到震驚。
案中一對男女，均為巴中中學龍湖校區高2019屆30班學生，該班是高考重讀班。李悠悠原是巴中中學2018屆畢業生，因不滿意高考成績，故選擇留校重讀。而袁男則是另一所中學2017屆高中畢業生，去年重考高考，還是未能考上大學，同年9月到巴中中學再做重讀生。今年11月19日凌晨5時許，袁男潛入李悠悠宿舍，將其捅傷致死，袁男事後自殺未遂，被送往醫院救治。有傳袁男曾向李悠悠表白，遭拒絕後行兇。
李悠悠父親李強表示，案發前的那個周二，袁男叫李悠悠到操場，被拒絕後突然捉住對方的手，又被推開。李悠悠隨後向班主任反映「那個男孩子騷擾她」。後來的某一個晚上，袁男再次找到李悠悠，當面表示「如果你不喜歡我，我就割自己的手」，隨即用刀割手。李強相信，女兒肯定不會在高中談戀愛，這是她在剛上高中時和父親的約定。李強推測，袁男的行為已讓李悠悠感到驚嚇。他回憶說，李悠悠曾「比較含蓄地給媽媽打了個電話」，「哭哭啼啼地說了那事兒，吐字不清晰」。媽媽很着急，說要來學校，但李悠悠說不用。
根據校方所指，袁男在表白失敗後翌日曾以身體不舒服為由，提出請假回家。班主任曾聯絡其母親，但在巴中上班的袁母一直未接電話，校方之後聯絡袁父，對方隨後乘飛機從浙江回到巴中。此後，袁男一直沒有在課堂上出現。至本月17日，李悠悠先後給父母打電話和視頻聊天。李強感覺到，女兒悶悶不樂。他對女兒說，一定要提起精神，把該忘記的事情忘掉，好好學習。李悠悠當時回答：「爸爸，沒事，我心情會慢慢好起來的。」
李強表示，李悠悠從小學到初中，都是在他與妻子的身邊。至2015年，臨近上高中時，李悠悠全家搬回巴中市，她在巴中中學上高中，備戰高考。李強也決定不再外出打工了。由於第一次高考成績不理想，她要求在原校重讀一年。「我把這一生全部的希望寄托在女兒身上了，希望她今後生活好，這樣我們兩口子就可以安安心心生活了。」李強說。
據悉，李悠悠的宿舍房間位於一樓，露台上安裝L形的防盜欄。案發後，校方發現防盜護欄靠牆一側的鋼筋遭人剪斷，懷疑是袁男所為，目的是要爬入李悠悠的宿舍內行兇。

遇害女生李悠悠，案發的巴中中學。

李悠悠宿舍房間房門及露台鐵欄。

推

痴撚線

屌你老母點解支那啲宿舍成間狗竇咁

有冇屍圖？

又殘又莓
睇見都唔開胃

一路睇一路幻想男主角係ive仔

On99

強國d大學宿舍都係咁既鬼樣
都唔知點解N年都係咁冇進步過

我好鐘意你呀
你受唔受媾呀

唔講以為自己住千呎豪宅 住狗屋都有資格笑人 50步笑一百步

明知鄰國男多女少仲殺人, 條友快d死左佢仲好

養狗唔用狗竇用乜?